天星碼頭疑似犬隻

動機不明